衝左咁多次，情況沒有寸進，大家要review 下個方式。

9月8！到時見！

Push

佢都識講對手係CCP, 甘地對手係大英....

push